[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4455)

123

樓主負碌

第一次搶1001

咁都誤中
有運了

一入返嚟就見到1001左 黑到

其實我唔想開但唔開又驚比你地屌到翻艇

樓主正仆街

SLOW

早講我開

負皮左 自己檢討下

點知會誤中

快

經過琴日德盃全開下盤 我輸到徹夜未眠得出黎既結論
重心 史特加盤

老實講睇左兩場甘岡d前鋒廢到乜咁 點開2.5b

咁你可以又訓少晚

馬賽平半貢撚高水？ allin了

睇下點

夠唔阿薑對家先

重心 史力加

其實我9up 不過講左就唯有買小小

維羅納穩

拉素近排勁到抽筋喎

柏林聯1.93>1.80>1.78

估到 賽前2倍2.25大買到死個日都未開到一場

琴日先有一場2-5上盤

主場勁到抽筋開一球球半我覺得伏

睇左 柏林個陣冇出副選喎

差唔多，對面都排第10
失球數偏小

我覺得要再低水啲

Jm9

主地區隊 點夠踢。。。

禾想戒賭

柏撚聯讓咁小伏唔伏呀

贏埋今日先戒

1.史特加
2.阿美恩斯

好似琴日咁 結果2比5

#暫定：
柏林聯 [-0.5/-1] @ 1.93
柏林聯 2.5 大 @ 1.62
里昂 半場 1.5 大 @ 2.50
里昂 2.5 大 @ 1.62
蘭斯 2.5 大 @ 2.50
拉素 3.5 大 @ 2.45
馬瑟韋爾 2.5 大 @ 1.72
羅斯郡 2.5 大 @ 2.05

皇賭會水 睇路

識買了

利華出正選

等高水少少買利華FG

但佢之前贏左臭格

沉晚法甲上盤德盃下盤 今晚掉返轉

巴黎上咩 -1/1.5 wor 冇睇尾盤唔知

里爾摩納哥 巴黎閪左

仆街 買咗柏林

利華會唔會又係rb同多仔翻版

冇留意其他 買多仔中左伏 盃都棄on9

柏林FULL TEAM咁濟都剩係讓半一

買咩好

比錢買的是經驗 今日要史特加了

史力加

法甲開唔開即角？

屌 太眼瞓買錯客勝 冇買到盤

里昂 半主
波2多 半和

終於改得名

賺得仲多

乜撚嘢德地區

承你貴言

性都變埋

ac米蘭唔洗斷腳啦？

冇野 我又認錯

比斯特回飛 愈回愈愛？

我係空難

咁樣串單單

三場啦 無次開到

德地區=德丙？

認錯人？

我係空難
btw巴打有冇跟實我一齊破產

咁都叫串

🛬💥

點解聽日無澳職既

🛬💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥

以為佢琴晚終於反底...

都係boom撚埋

有場重心 想知再講

停工未

未

唉

櫻櫻比場黎

成日上左去又比單單撚

大波咸

出招

？

擺低兩場 比斯特 里昂

有重心

今晚4場重心 想知再講

我買左 5 8 客 主

利華角大得唔得

史特加

識d野 座住半格

尋晚中完rb伏唔玩了

史力加 柏林 修咸 賀分 拉素

好 串埋柏林2.5b先

有冇大蛇水

拜仁高水派錢

馬賽 lyon點輸

利華fg
比斯特fg
斯特拉斯堡 fg

20200205 全正手日
1 柏林聯 [-0.5/-1] @ 1.78

gun

同路 收錢算

對家係地區聯賽都讓咁少

皇賭會要 利華半大 柏林聯半1

利華隊長得20碎？

博你唔敢買

Lm跟進

本燈神買左利華 柏林
買我對家盤+FG立即嬴錢

史特+ 禁屌

屌 依家先望到...

角大回得咁快 入2次都升水

柏林聯真。絕望式禁屌

3.5s派錢咁派

希拉爾1:0 邊個傻西買柏林？

利華針撚硬

希特拉1:0

Jm9。。。

邊場

1:1

即場

呢排買角都閪閪地....

一定3.5細？你買左幾多

默克爾

利華點睇

Brest回夠未 1.77買左

賽前買左

Al hilal 1:0 快到

3.5s回緊

入左95

1111111

預告 里昂

77台有得睇

11111

拜仁呢

1:0

熄電視 針死

角

停角

里昂對家係咁跌

女球證

個女球證好正

有冇圖

跟到聖e天之後就無
自己都針到死咗

柏林聯似係地區聯賽都贏唔到

屌佢老母作客蟲

比斯特100%

馬會愈來愈鳩屎
幾場波有直播但冇即場

屌 定啲啦 場波90分鐘

利華㩒屌

對上6場作客全輸

可能唔夠人番工

皇賭9.5b

對咗

屌那星琴晚多仔10.5又輸

Why

打啲業餘隊都贏唔到 咪抵我輸錢囉

上盤全針

呢排d波好多都係google隊

睇好半場史特加贏1粒

柏林廢撚到

咩撚野 柏林聯 點叫 訓算

比角先 唔該

唔撚刷做乜 利華

利華廢到 差啲比人3個單刀

比斯特1.73–>1.93

利華唔入俾人入啦

利華咁都入唔到

利華廢到 射咁細力 比人用脚擋到

3.5s gel 1 gel先 點睇都唔似有波入

轟左早餐錢

唔刷正狗乸

穿佢過關唔中個時又刷到飛天

利華半大 針

唔刷死老豆

柏林聯個場玩完界外球未

女球證特別濕鳩

彈下彈下

我有冇睇錯 德甲同地區55波

諗起之前法盃唔知邊隊輸比法丁

仲唔係馬賽

出多場

波爾多

史特加

好似係巴黎

222222

正定反

屎特家fg 100%

2222222

踢完話你知

好似係蒙乜7

唔屌波去左感情台開膠post

利華刷角

利華卡10 味濃

利華點贏2球

琴晚多狗

柏林聯作客都買抵書啦

踢乜野 唔入俾人入啦大佬呀

史特 中角眉

中眉

利華似5似有10角

客屌打

差 撿多少呢排？

半細gel

比斯特

9角都未必有啦

射走左個半大

發揮我燈閪作用 兩場買主fg先

333333

333

里昂 [-1/-1.5] @ 1.98
比斯特 [0] @ 1.93
尼斯 [0/+0.5] @ 2.24

近排冇賭 睇都覺得閪

有無人

送角

比斯特 已經All in

里昂細波

琴日先精彩 一起身見到

04咁都晉

一晚之內 熱門閪晒

冇人要波爾多？

利 23右後垃圾到

買左咩

琴晚殺人夜 玩得2場都冇左2000

利華買左角大 琴晚早訓 我諗過轟多仔

利華又c

444

2:0了

利華單邊4

琴晚一早話左多條後防唔夠輸

5c

係咩

555555

尼姆1:0...屌

上

尼姆秒糕 單先中一關

印象中有武士叫做好啲

秒goal

又係佢。。。

5啦花仔

史特加把握力好啲啲都半大咗

後備龍

同埋有一個不嬲炸彈開

柏林半大針

柏林仲未羸到

小注史特加fg

屌 講經咩 6隻刷閪到

抵囉 出局囉

拉素出左陣容未

0345 踢 0245 先問啦 大佬

11.5s

邊有咁早

強者主場點輸

屌，買左柏林2.5B完全叫都無得叫

屌你又齊心聯

尼斯比蘭斯屌到仆街

咁多場波 得尼姆先有一粒

有無人鍾意聽舜文講波

地獄主場 贏過多仔同加柏
但出去作客閪到咩咁
踢地區半場一粒都冇

德國盃琴日全大 今日全細？

柏林果場 踢到好似街場咁

有冇尿

里角大唔睇好

幾鐘意 雖然把聲拆拆地 但好激情

針撚哂

波 0:1

比斯特秒針

Goalllllllllllll

波爾多GOOD

係咪一敏度心水度左比斯特?

波爾多Gel

成堆人貼比斯特 食哂屎

義助

屌你老母靜撚過圖書館

屌 黃2座

利華9成9細波

Jojo goalll

樓上班燈西燈死比斯特

成個德國得拜仁識踢波

蒙p1:0

又燈

柏林聯果場半場無一粒去訓教算

柏林聯入味

利華叫都無得叫

利華1-0 角大針

唔知踢緊乜進進下攻回傳

屌利華 入左都要刷！！！

越位？

到史特加刷

我買哂利華 柏林
燈撚過太陽

個場細到

係

2.5咁快高水 應該細波

炸？

oh off 左

炸囉 我都慣

炸

到客入

炸完對家入？

里昂0c

feel到d sad,氣

申隻腳出嚟做乜鳩...

里昂悶撚到

兩場全格頂撚住

訓教算柏林聯垃圾隊，大波0希望

利華原本入 條友加一腳越位

屌你老味癲到 博命殺半主

利華原本入 條友加一腳越位

屌你老味癲到 博命殺半主利華原本入 條友加一腳越位

屌你老味癲到 博命殺半主

成日覺呢隊野好控得
急先會刷，但又唔係刷得

德全細 on9

數特加盤點輸 咁都唔計入

屌你老母 差個半隻腳都計越

好撚誇張 夾硬想入波

個問題係原本入

好撚嬲 睇到燥撚左
仲on9過蘭尼搶c朗入波

算 反正6x7

睇過啦你 唔加多腳會出界

3.5s點輸 訓醒又可以食加大m記早餐

77台係咁講唔加多腳入硬嗰個係咪和仔
咪玩啦個球落場10個有10個都會加咗腳先啦

皇賭會又中了

Lyon 1111

利華點都贏 係贏波輸盤咁解姐

半場就有1.5

爭0.5碼就入 跟住條友夾硬踢 就越

痴撚線你有冇睇㗎

你要左半主?

要左咩

柏林聯我屌你老母打隊唔知咩隊都打到55波

我都買左

屌佢老母

晨左買左里昂半大 而家見到皇賭會要左 真係連叫都叫唔到

同單條6x7一樣

好撚嬲 本身半主 諗住都收皮
幾下都射咁撚柒
點閪知臨尾放左球咁柒靚
仲唔入撚硬
咁撚樣踢多腳
我屌爆佢個老母呀

梅斯miss 12m

我買左咩？

利華場入球大細咩事...
仲開2.5?

LYON 養生到

快d買細

買少少no goal試下算
輸左都冇野
腳都唔撚起

This

里昂買角細 gel定頭

里昂入未呀

史特加x阿美恩斯正

比球先啦里昂

波已多1:0

只知道角球失了蹤

大波波呢

法甲乙其實係咪最悶既聯賽 見成日0:0 多數都得1球

半大24

杯賽

-0-0

里昂又話幾勁幾勁 波都入唔到

蘭斯18分鐘就換左2個人

好似炒炒地

目測炒一半 -$700

柏林聯想加時就輸埋佢

今晚好撚難賭

勁就唔會從1.6幾回到1.9幾啦

重心 南美盃 強者

好撚攰 逐個覆

咁靜嘅

笑死 我都已經冇覆你

全撚部都細波食屎啦

盃賽就玩少d 真係好閪

lyon半主

針左160

單爸買左咩？

好多人叫春 估唔到

梅斯半大未

想問過關問題
3串4定 買單頭3場+1條3串1好啲。
其實係咪後者好啲，最多輸半，如果只係中一場的話。而只係中兩場，中的錢同3串4禁上下。

隻23號斬去邊

希拉爾

好靜 實冇5個人啦
中就 5 1 500

尼斯入未

lm

咁

我了

又炸

Ok

琴晚D波大撚到仆街 今晚

利1-0

有

利華終於入

甘岡2.5B

炸啦 唔驚架wo

我

嘩 利又炸

對面後防派撚晒膠 都唔洗死 有運咁都越

試下唔好冰啦利

又越

兩隊都唔想入

里昂一球都冇

放棄左

Penalty awarded Brest

尼姆2:0

比斯12m

入波PLEASE

拜仁強陣

迪安真係垃圾黎 之前點抄尼姆

missed

ON9 MISS

波爾多！

柏林聯

屌你老母12M都唔識射

屌你咩比斯特

皇賭之力連1.5b都燈到

比斯特做乜鳩

利唔刷仆街啦

遲早輸埋

比斯

兩場德盃

比斯特今季第幾次炒12m

斯特拉入未

有冇咁難入,場場都炒12M

熱唔出lo celso踢撚咩

柏林唔識入波

000000000

又jump

下半場冰角？
我屌你個西！！！！

柏林聯2.5b -3

推

清有無斬馬會

唉 難搞 利應該控角

叫緊呢條飛

熱狗會贏返場啦掛

利華場波未開？

要攻喎屌。做乜撚控角

拉素超強陣🤔

唔知

6666

6666666

比斯特我屌你老母
屌穿你個盤啊 屌爆你個盤啊
屌你個老母啊

中九成 尾關必中

攻啦 刷啦

Dier+lucas，修仔點輸

啲飛郁了

Penalty Missed (44’)

柏林連快撚d入

唔撚賭啦屌比老母

難講 danny ing近排幾fit下

希望一陣柏林聯唔使空難

係成隊修仔都幾fit

對唔住囉黑住你

賭德盃輸撚死

又炸 3球啦 屌你

上場打利用咗咁多體力

炸左3粒 迫害大波

屌 同路又輸 唔同路又輸

柏林聯四連c

史特加00頂撚住

當0-0。ft算啦..

柏林一次過連5c

廢馬我地就黎達陣

利越第3球

炸左三球....

拉素D飛幾似樣🤔

越撚夠未
Feel到主下一球就有了

刷呀利史狗

利華好似柏林咁連5隻俾我啦屌

史特加cash左90%
阿美恩斯cash左60%

利華越3次係咪都係同一個人

拉素飛數重到
落到贏鳩硬咁

利華2.5b炸 cashed

咪係

隻havertz吹撚到德甲妖星 原來咁撚廢

屌 妖星又廢一球

柏林4射正一球都冇

比C特反CUP 5抽1 100

係咁飛機加越位

11.5s點部署

k

史特加100%

有！

m記加大

Gel

Lm

gchi

就咁睇真係贏硬，無論基本面定數據面都係
但唯一驚既係贏波輸盤

利華ng

尼姆-1 4.4倍

史力加咁搏做乜鳩 專心升班唔好?

咁既能力 琴日dani olmo勁佢多多聲

LYON 咁撚樣一陣

應該會

地區球隊都嬴唔到 屌你老母 笑左

炸完對面入

77777

777777

全格

到底邊場有波入先

Og?

堅1比0?

1:0 利

真係入？
又炸！？

龍門自己打入

咪撚炸啊屌

堅 打手鎚打入左自己龍

夠假

德國兩埸上盤穿盤未

柏林聯針

屌你老母講錯野

咪控角呀史仔 比多幾c啦

守門員入球

笑撚死

上盤全格

龍門都睇唔過眼 咁撚假

快穿盤啦

咸蛇有冇心水
等你帶領

有一半驗腦

On9到用手打入

然後史特加追和 就夠撚哂假啦

打出去比角 再比人頂入都好呀

屌 屎特個龍做咩尻

我自己追左上盤，半格博全格

50 皮主fg 等到睇唔過眼

唔會啦 屎特加一攻 利華就有位 主一定仲有

屌你老母龍門on99 史力加

柏林入未

咁撚屎開咩短呀史力加呢隊野

夠薑俾多兩球Dllm

8.5b等2倍入 夾11.5s

柏林聯個埸和硬啦 傻閪

跟

一有角就買史力加ng

快撚啲刷角啦 屌你全家

柏林求你快入啦

刷呀
有 10c
柏林又w
10 1 100

8.5都唔似有

唔俾

11.5好似得1.7x？

利華試下靠自己入一球

夏維斯入

俾柏林聯追埋角 屌你老母

10.5,9.5 頂住

炸左兩個應該無啦

柏林聯真係廢撚到一個點

Me

唉 算喇 半格都收貨 快啲完場

78分鐘和己經得返1.5

史特加 柏林聯里昂比斯特

主隊嬴埋都唔出奇 個埸爛撚到

德國下盤盃

全_

針

迪安入未

史特加你幫下手啦屌

屌你斯特拉捨得入波未

比斯特反cup到我扮狗叫

里昂入呀喂

咪係 刷返3,4隻啦

柏林聯入未

派先有入波率加成

孖角 連c攻啦 屌

高美斯出黎未

利係咪妹緊波？

尼斯1-0

里昂似 0:0
屌 no goal

柏林聯jumped

輸俾街場，笑死

蘭斯我屌

柏林聯easy

柏撚真係冇野好講

維羅納開始引盤🤔🤔🤔🤔

比斯特反CUP未

利華穿盤

柏林聯推過個龍 射唔入

利華古遜 2-0 史特加

利華2:0

REAL GOAL?

2-0..

屌你老母講少句啦

No c利華 針柒

又想炸？

炸啦利華 我ok架

下盤手足大勝

又炸ON9?

喂 Nice幾勁
里昂學下野
Brest學下野

Var

屌你老母史力加

有無計

炸未 等緊你

計啦

好彩利華企係柱邊果條友識縮後

REAL GOAL!!!

無炸

Reql 鳩

史力加成隊都on99

我利 易。。。。。。。。

原來LYON班垃圾仲未入波

無炸 10分鐘穿番盤

21
笑死

Real左好耐la

嘩 2-1

兩球輸個龍

垃圾柏林聯

2-1

2-1!!!!

Goal

屌21

下...咩料

屌你..

史特加！

撚狗

又有返半格

德甲打nba

極速大波

哇2-1

柏林聯GOOO

下盤手足大勝日

柏林聯仲未入

買左角 點部署

終極撚狗

柏林聯入波未

31好無

柏林

0-1

正

嘩
碌撚聯絕殺

痴根 又執返返黎

極限NBA

史特加串柏林聯 𣊬間生存

唔好炸！

秒撚

花仔我下盤都自身難保

拍林

柏林聯2.5b -2

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

柏林好波

開個0-3比你大家happy

利狗31好無

3.5s震到瀨屎

LEYON 屌你老母西入未呀

On9真係有2.5大

係爐屌完唔識贏就即入
莫非今日我

史特加下盤cash

史特加差d

準備失控

柏林聯快手俾多粒啦

4.05NG入未

史特加 刷角啦

蘭斯主場追和啦dllm

半格開心 全格更好

黑鬼入左仲想慶祝，點知無人埋去
2-1 都係出局

-4

Lyon入一球先啦

追數重心 熱狗對家

FG/NG專家
利4ng

入球？

史特加2:2派200

蒙彼利埃 2-0 梅斯

不了

Hi

C

I

史力加頂埋佢

Ok me

華麗留名 抽我派全黑

ho

屌你老母 利華古

利 8.5 6倍

柏林90+2 0:2

里昂點上法甲第二

垃坡波

Gchi

因為人地比佢更廢

支持

利華即場w 1.99入左手
好彩無買盤

未見過徳甲6連c

比斯特ng

斯特拉我屌你老母入波未

史特加都仲係未變角大 連開幾場細 屌

買盤既手足開心左1分鐘都唔知有冇

尼母迪安比多球啦

一於咁話

熱盤
有無同路
買完訓教算數

亞眠下盤穩了

修咸頓

有無人教我贏錢

你都預左啦 成日話預左炸

回飛都要？

仲要出炸彈

取消馬會戶口唔賭

8888888

拉素派錢？

-3

Ok 收到 即做

利華補幾

8.5 6倍開到真係失控

中派頭1 300

me

希望利華比人2:2啦

已上船

史特門前飛機。。

利華補3

Bye

里昂識唔識入波

史特加咁都唔入
Set得好靚

完 維爾拉 0-1 柏林聯

12m點 炒高

蘭斯追和先

費爾個龍去死啦

屌你老母里昂都on99
唔入波咪撚踢啦

2:1 8c ft

2:1完場

11射9飛機 屌你咩

比斯特11射0中龍

屌你老母利華 呢場斷角大

無，呆左

半格都好

0345點部署

屌 睇錯有幻覺里昂10

上盤2x1

比斯特斷我fg 佢抵輸啦屌

迪安比球黎

幾驚havertz係咁玩角球旗

咩app
寫埋飛機咁搞笑

100%Lazio

有冇賀芬咸line up睇下

點解我會過關串里昂咁戇鳩

g10oal

上面有

比斯特追和未

先cash史特加 過埋艾美恩斯就搞店
里昂尾段失球37%

音樂比利同利雲想要幾多球

3.5S都要驚8分鐘

定啦 可能又係80分鐘後先穿盤

好波！

鬥唔過仁蛇

修 拉素

主場接近不敗有平手你買 下場啦

買法假要驗腦

有一球輸半偷笑

希望係

里昂6.5s係咪可以去馬會入定錢

無得你去馬會入

可以頂到完場 比d信心

比斯特rc

RC

Brest 紅鳩埋

迪安咪撚半2全2啦屌 入番球啦

比 rc

笑左
比斯特rc 埋

里昂食左即場w 仲高水

12m唔撚入 仲要紅撚埋 今次仲唔係特別勁

@單 我地條6x7中得一關

點睇里昂

買埋拉素 拜 半大 訓

拉素 超級重注

里昂唔入比人入

全世界拉素
又好似psg 咁撚狗了

唔撚出番上次聯賽贏拜狗個入波功臣

71分鐘啦 屌 入未

想屌主勝

里昂 2:0完場ok?

咁都中柱 你老母ol

圖盧茲對家真係世紀大騙局

比斯特只求追和

咩網可以睇失球率

求追數翻身注

我本身好早入
見佢咁快5 諗住無
玩拜同聖e

維羅納

聖衣想要8.5 不過好撚黑 都係唔玩

利華逼害細波

諗諗下 拉素似係一個局

史特
波爾多

出多場熱狗

死熱狗

屌一屌 真係得

係要屌先入 咩堡 0:1

拉素又變航空母艦？

應該...

拉素抵追 追到佢斷
主場淨係輸盤比羅馬同阿特

連登大船準備!

C堡

迪安好難啦 半2全2

佢主場咁fit 追到佢斷都抵

我有追足咁多場 但硬係feel到今場會斷

里昂唔入波斷腳未

我叫李文傑！

下場先斷好嗎

里昂輸半ok?

客半格90% 全格60%

里昂踢完假未

熱狗出後備？係咁回飛

原來維羅納都係盤王黎

有d眼訓

Sick d ya

強陣wo

蘭斯入多球

首先 申報左先，我買左上盤

呢場拉素超強陣，入波一定唔擔心
但睇個大細尾盤細波回飛，加埋客隊最後落一浸
綜合分析，維羅納呢場會有波入，唔會食住蛋走
拉素盤其實全程都係博格半全格
要賭佢穿唔穿到盤
波膽唔係2:1就係3:1

有機呀

圖盧茲對家+拉素+利物浦

必勝系列

要下盤或者和局啦
摩連奴回撚晒塘

Dier

ol場有波入

屌你迪安 成隊番去含撚啦 又一球都無 力造半2全2

比斯特 1-1 波爾多

Brest!

讓得太深
修狗近況咁fit

入左里昂fg 3.20

紅左反而識入波? 12M你又唔識入? 屌你老母閪

屌你..紅咗都入到

紅左都入到波咁撚癲

比斯特紅左都識入 cls

比斯特goalllll

紅左仲勁..

依d無即場真係難買到抽筋

如果杯 抽一

係就CUP埋佢 想派錢

彪析？

抽一含?

法甲全細波

買即場好撚鬼

比斯特goalllllll

原來OG黎

啱啱主場負碌贏曼城2:0 梗係可以做熱熱刺

7.5goalllll
有種比多2c

Lyon 888888

又要屌波 里昂屌你老母入未

有無見過彪析會拆自己台？
盡可能客觀分析所有數據

走盤有望 比斯特

波爾多真係垃圾 哂我90分鐘

熱？點睇

里昂入未

無人買拜仁個場？

聖e 買角自己睇路 8.5b鬼撚到仆街 上輪11c 仲要兩隊都刷得 竟然開8.5 仲要冇即場 似5-6c ft

里昂入波未啊屌

買大波都唔好買盤 會撚狗

leon呢隊波 唔好掂 閪到仆街

lion射未

咁深盤 睇班大帝心情開
唔賭好過賭

見佢高水先入100搏下

唉dllm要改里昂全隊斷腳了

垃圾迪安 6分波都踢成咁 一球都無
空難啦屌你

每個深盤都係

diu里昂on撚9

00不如唔好踢

唔信邪！

係 我都唔明點解開8.5

里昂跑唔撚郁咁

里昂對家cash

拉素x聖e天洗唔洗驗腦

音樂比利想要幾多球

全格穩如泰山

里昂 1-0 阿美恩斯

Lyon 1:0

里昂！！！

嘩 屌 入左

岩岩德盃夠鬼啦 開3.5入球

里1-0

尼斯gel

入波未呀賤種里

無即場咩

入撚左啦

屌你老母里昂 俾多球我！

BOOM

咪炸

炸左啦- -

注定輸半

BOMB

屌你老母

炸撚埋 輸半都無

頂撚住呀

唉屌 里昂你都係全隊斷腳喇

笑撚左
里昂no goal咁樣番生

成班上盤狗 係到想輸半

輸半都唔得

斷腳未 屌你老母

以後唔柒買里昂呢D垃圾隊

又輸錢喇

屌買唔切拉素

屌炸乜尻

全世界拉素 lm半格都冇得食

波爾多隊畜生分分鐘俾人cup

驚閪 最多咪輸錢

Dllm 里昂2分鐘2球ok ？

最後幾分鐘 里比粒黎ok?

尼斯瘋狂gel

屌你場場賭 好難唔輸

比斯特上呀 嬴撚埋佢

見到里昂入波開心左5秒

法甲真係比狗賭
1場大都無

里昂炸mud9

我娛樂姐 你估我真係想贏錢咩

里昂垃圾到連普通全波都搞唔掂

里昂真係狗嚟

里昂真係食屎大

法甲6場全細

波爾多食撚屎啦

串埋有幾倍

在下燈王 輸多贏少 賭仔長賭必輸
但係長跟我對家必有盈利
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素

唔入波都刷角啦
-2c

拜仁慕尼黑 1-0 賀芬咸

計下囉

拜1-0

中3針3喎 咁都叫燈

頭6中3喎 都唔算好燈啫

里仰完未

好撚癲下下都傳唔到腳好撚癲下下都傳唔到腳好撚癲下下都傳唔到腳好撚癲下下都傳唔到腳好撚癲下下都傳唔到腳好撚癲下下都傳唔到腳好撚癲下下都傳唔到腳好撚癲下下都傳唔到腳好撚癲下下都傳唔到腳好撚癲下下都傳唔到腳好撚癲下下都傳唔到腳好撚癲下下都傳唔到腳

炸！！！！！

89成日秒goal唔穿盤

過年前連輸28場盤

越腳甲？

炸到10.5b未

完未

阿美全格?

柏林開始翻身

拜仁慕尼黑 0-1 賀芬咸

呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩呢對垃圾發兩張就痴撚線屌你老母臭閪屌你老母傻閪戇撚柒鳩

拜唔入比人入

拜人0-1

炸完對家

炸完對家入 真係好邪

拉素入未

拜仁

里昂我屌你老母

8k allin拜仁fg準備收息 點知

cashed

買完賀秒收

炸完對

拜仁要入5球先穿盤

真係失控
入個球跑快兩步
就唔會出底線 on9仔

屌你老母！

哇 你個名

唔夠膽買賀芬

些路迪贏唔到我表演JJ插沙

4點 點部署好

馬賽

奉勸大家唔好掂呢隊賤種 有肺炎

拜仁又搞d咁嘅嘢

巴打咪癲 個puiyi好撚樣衰 靠p圖同化妝
同blackruby/中大email差唔多樣

德盃熱門齊齊玩野

修咸禁屌

入拜狗10.5大 就秒刷
11.5b 照屌
失撚控

信多次無敵嘅聖衣

10

熱刺 1-0 修咸頓

熱狗都1:0

全黑

拉素呢

拉素準備撚狗

89 1-1

拜1:1

喂

熱刺輕鬆

全大船對家

無得補飛架喎gel得咁快

89半大 輕鬆

拜一入11.5 落到9.5
想點

拜仁啲音樂咁歡樂嘅

我買呢條飛嘅意義係乜嘢

尾埸咪收錢

FEEL到拉素撚

慘 頭關已斷

賀og

走

驚閪咩 驚就唔好買
買左就咪撚驚

巴打斷咩啊

走盤啫

拉素想點

我了罐巴

1